現場需要大量索帶，護目鏡同頭盔

未黎到現場既人幫手大量購入，現時好需要呢d 物資！！！